[嬿，別鬧了！之 新年快樂！] 台劇 想見你 映後討論(125) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

[佳嬿女神生日快樂!!!!!] 台劇 想見你 映後討論(110) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(111) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(112) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(113) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(114) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(115) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(116) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(117) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(118) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(119) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(120) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(121) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(122) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(123) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(124) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿新劇

無神之地不下雨

nplm

希望單身嘅小嬿子
早日搵到幸福！！！

俾家漢搶到

可以瞓個靚覺了

樓主pin this

單嬿

哇 張家漢好準
牛年有個好開始

家漢是專業的

單嬿x2

Nplm

冇唐僧都爆到po

今晚 嬿窩電視台：

2/12 初一

21:00
綜藝大熱門 新春猜歌王

23:00
白日夢外送王

01:00
木曜4超玩 一日演唱會

大家咁話

lm

個旁白咁似用新聞果d人既

留名
新一年兜仔繼續同大家煲劇吹水

希望大家日日好眠
搵到好工
學業進步
有時間食飯

訪問嗰個女人？

新年一定會播嘅戲

希望大家唔會失眠

想睇

唔係

讀白果個

訪問嗰個叫主持

播n次都未正式睇過

同家有囍事一樣

miss咗冇認真聽

年年都睇睇到識背

我都冇

不過聽聲紋好似係

我都係
奶奶！你又誅我

我鬆俾你呀

真的

唔係誅，係送

各位好
大家都要開開心心健健康康
雲黎？ 好似仙

最憎屎筒

你到哪裡去了
等緊你番黎圍爐嘛

大家都要開開心心

頭先咪話左打陣牌

有大家就開心

安安了

打牌師

早抖

晚安

早

失眠師

早餐

午

大家去晒拜年？

你有冇睇危險的維納斯？諗住開依套黎睇

上班去

冇去拜年揮手區

係

睇晒 你本身有冇睇過原著？

留喺屋企食糕？

冇睇啊，東野近幾年既新作都冇咩點睇

我都冇睇原著都睇得明，但覺得有啲一直兜圈入唔到正題咁，不過又唔太差嘅，新年有時間可以睇下
妻夫木聰正到 點睇都唔似毒撚

係呀 一邊食糕一邊hea

我就想睇吉高由里子既

Me too

呢套佢都幾正 小惡魔
咁你有冇睇love shuffle 個陣嘅吉高都好正

拜完上半場

準備返屋企

謝太的春聯

終於放閃啦

佢地打邊爐

冇啊，睇埋先

21:00
大熱門 新年猜歌王

聽日先去
今日去朋友屋企
頭先返到屋企 有親戚係到
不過只喺問我幾句閒話

成日都無人係到咁濟

初一

聽日一早就要出去

same不過下午就走

Same
聽日有老人家
所以同一時間唔留太耐
流水式拜年

放工 初一又就完

仲睇演唱會？

睇！

去左整Robert Go

好！
好好睇
後製又係好好笑 好感動好熱血
真係覺得認識到木曜真好

佳嬿ig講和牛諗起坤達運動會贏左間鋪

雖然好遲先睇
但感覺到份熱血同認真
再唔喺嗰種
因為人地話好睇先去睇
而係佢地嘅好令我繼續睇落去

Justin

食唔食嘢呢個真係有啲尷尬

好唔鐘意食盤菜
好多年無食

初一要返工咁冇人性

我阿姨講咗唔食
但佢又話煲咗湯

+1
尋晚睇完好感動

特別知道佢地由零到今日 真係滿滿既respect

煲咗湯唔食埋？

屋企人日日都係send呢啲

1點到2點?

我同我媽都黑人問號
本身可能有牌打
但都驚 所以唔打
不過有老人家真係 唔好博

12:20 到播
2個鐘

快啲200萬
更加鐘意告五人

咁佢地又無人會sd呢d

1點播睇到3點

用心經營

我有排無見婆婆 明明住好近
今朝打左電話去拜年

因為木曜先認識告五人
而家日日loop緊佢地啲歌

告五人

一個電話都好足夠

same
估唔到百祥都係

係打得牌就通常都食埋嘢
如果中嘅打牌都中晒

每日一張，大時大節十幾張

所以唔好博

ok

除咗Kimberly同黃明志
其他我都係因為木曜先識

好耐無上水

祝大家新年快樂
儘快可以去旅行
去想見你拍攝地方踩點

新年快樂
好耐冇見

個輸不起好似係預支未來最尾個毒撚黎

大眾樣

泱泱件衫

紅色椅就係上次叫到外賣果個?

屌珍妮佛羅培茲

好似係佢朋友

Kimberley

果陣時已經有呢個梗?

本身淨係聽過呂士軒
然後鐘意左告五人同Julia

Kid上山下海都唔驚
唯一真喺得唱歌會驚

Julia同達達首歌好聽

好想聽六大金鋼獨自嗰part
希望下年可以親身去睇

狂loop緊

邰哥同美秀首哥哥呀哥哥
Playlists random到 就想笑

但佢鐘意左

自己：
I really wanna see u now > bring u to life > 免睡殿 > 山山
但香香的奶一開始聽落以為係唱緊日文

佢地仲要有少少跳舞

same
睇少少都眼濕濕
200萬版本應該有

阿部 唱出嚟嘅音好似日文

應該係其實都係兩個月前

記得自己長得很可愛>I really wanna see u now > bring you to life > 免睡殿> 山山

我都係！！！

I really wanna see you now> 記得自己長得很可愛> bring u to life> 山山 >免稅殿

中間感言同最後好感動

偶像

達達

放手

選擇了木曜

達達忍梗眼淚

達達想喊
感動

瑪利亞完全係偶像樣

阿公

華人第一

百祥都咁撚勁既

溫妮嗰種口才好好
對答用字快而準應該係成個節目表達最叻嘅人

上年台劇 國片都大爆發
華語樂壇就一直都喺主導

木曜4超人

要挑戰韓國

露幾秒樣

凡凡嗰日好似睇到一半之後
就趕去睇小賴個演唱會

Energy！

如果個日佳嬿有黎
佢會唔會走去後台幫達達加油？

坤達嗰下真係易受傷

一定會

但一定唔會播出黎

係
低調的一對

真心覺得阿公好勁
好敬業

respect

好勁

香香的奶～

原來真係有

最後個到喊左

但佢成日講錯野 同埋比人話佢講野無內涵

達達fans

就跟你說了放手

節目效果？佢啲反應呃唔到

佳嬿

真係唔知
之前葡萄佢寫左葡蔔 笑死

之前睇過呢段
達達最帥

我有時都會寫錯

百祥都喊

好難唔喊

做製作得到認同係感動嘅

怪唔得咁多梗
佢以前係 最大黨 個編劇黎

呢個真喺唔知

真係好想睇live

木曜完了達達夢

諧星

阿部

感性

Respect

溫妮喊，但佢走去泱泱方向

好感動

成日ignore溫妮

Kid媽

溫妮好可愛

我覺得溫妮 靚過 泱泱

認同

係 但溫妮係孫女定位

200萬

仲差2萬

真

今晚 嬿窩電視台：
暫定

22:00
綜藝玩很大
天兵隊長迎新年

00:00
木曜一日偏鄉教師

諗起北海道嗰集佢好似真心信地球係平嘅

佢真心好崇拜老高

終於返到屋企

細粒得制

不過 泱 大波
同埋性格好似好d

所以多fans

唔明老高有咩咁吸引

山山係KKBOX即時榜上到第五

以前睇好多集都分唔到佢哋兩個

我淨係北海道先有睇佢

估唔到

之前係咪有人話想睇我在時間盡頭等你

不過係台灣嗰個

係
好似我同麥兜？

拜年都幾攰

上山等待sunshine ～

謝生謝太要永遠幸福

我睇左
我以為係台灣的 點知原來係支那

咁唔睇了

但 你喊咗？

無 但幾感動
我因為自私睇自責而喊

...傻咗咩
除咗呢套 我地之後仲會有好多其他戲會一齊睇

原來我都有了
安安了

goodnight

下唔係台灣？ 我見堆演員都係台灣人

好似得男主角係
我見Lala有份唱歌 以為係台灣的
點知一睇發現係支那

真安了

係咪即係已經有流出
但你的情歌都仲未有

而套香港都有上

係應酬而攰

左下poster個feel諗起若是一個人

真的！
佳瑩同志明喺日本

食飽又想瞓
想打牌又唔打得

夠四個人我地電話打

唔識打麻雀

曾經識，但係幾年冇打唔記得晒

打牌都打到眼瞓

賭錢就唔會眼瞓

都眼瞓同親戚打好悶
同朋友打會互放地圖炮開心啲

我同朋友打會突登誅死其中一個

咁慘我哋最多都係防下嗰日運氣好嗰個就算

因為唔會次次賭錢 多數都會玩野咁誅下人又會亂出牌

一賭錢就唔會咁
多數誅得人自己都食唔到

哈囉小嬿子們

Aloha

啱啱同親戚打完
本身話唔打 驚
點知講講下都喺打

有冇試過一炮三響

驚留喺同一個地方太耐？

哈囉小朋友

我阿姨好緊張

我hi you

難得新年打下都好
況且都好耐冇聚

最多係雙響不過好多時都係一邊搶贏

今晚

21:00
惡作劇之吻

22:00
綜藝玩很大

其他人

啱啱返到屋企

得你喺嬿窩

Hea多陣出街

其他人呢

你哋屋企會唔會話過咗十五先可以拆利是

咁夜先出？

嬿窩

以前有講依家都冇點理

無人理
多數俾晒阿媽

大吉大利

唔會 細個好快拆晒
但大個左儲幾年先拆

會

你今日去邊玩

無人知曉

拜年咋食完夜晚返屋企

無離開過

去fd屋企做職業賭徒賺學費

我都冇乜點理

咁乖嘅

唔見你

我直頭拖好耐先一次過入落銀行

交學費定賺學費

細個唔想俾
但阿媽會分配俾我
出嚟做嘢之後 就自動俾晒佢

我都好期待，但今年唔想等

我仲有啲好似未開

今日都打完
今日真係有點旺

賺學費

好孝順
我由細到大都係自己keep

早幾年個啲？

老妖要借啲運俾我

上年以往執屋嗰陣會開晒，但今年忙到冇時間理呢啲

人品好牌品自然好

我係儲起佢再買自己想要嘅野

可以等埋今年一次過開

德華～

我利是本身都唔多

依家都係放晒一個位算
睇下幾時得閒再處理

有心意就夠
最緊要一家人齊齊正正

有聲

睇嗰年經濟點早幾年多到痴線

真的
不過琴日返工都有幾封

我公司有個利是殺手
清潔阿姐都唔放過

每年收既利是都係standard

人地想比就自己比嫁啦

真的
不過見班阿姐都笑笑口咁

屋wifi仆咗街 今晚播唔到

好想睇

有啲親戚豪爽啲嗰年股市賺多又會派多，經濟好啲又派多

今年好多劇睇

我都係
但有個有年俾咗往年嘅3倍我，話祝我考入大學

俾上帝選中嘅孩子

過年先嚟爛
又打唔到電話上去

聽日又翻工 早啲瞓好過

辛苦了 白元

唉

之前返咁多依家補返

民視個新年節目

又冇得john我哋

係早訓至好

好耐無睇唐僧

聽日來了

所以嬿窩冇人

個fd又遲到
宜家想甩底唔出留喺屋企瞓覺

莫生氣

有冇唐僧都冇人

唐僧可救嬿窩

難得有得比你打牌 忍

等多一陣

直到佳嬿有劇出

但唐僧救唔到咁耐

Yoyo唱日文..........

開咗台？

開咗

佢做咩唱日文

好難聽

佢都係拍戲算啦

愛的抱抱

幾耐歷史

好耐

22:00
綜藝玩很大

演唱會

佢把聲真係變左好多

壓軸嚟講真係差少少

不會吧

一陣應該會見到想見你個廣告

女呢

綠茶

呢下幾勁

廢到

柏金遜咁

達達隻眼

溫妮識著

想見你！

MOD無播映權
無得跟佢播......

可以
Wi-Fi虧睇唔到

有誠意呢集應該要瘋狂近鏡啦

今集直播好短 可以睇
同埋平時星期四直播好似有得揀視角一

溫妮個頭好得意

呢啲先係着旗袍
香港勁多人著鬆身

有冇咁痛

得kid無感覺

點解會痛到咁

反cup

冇人？

黃隊

打架咁

無

解體

笑死

小嫻

憲哥

真係好可愛

27:11

黑隊狂贏

餘廚？

餘廚係乜事

開頭唔睇剩係睇新聞睇gif圖認唔到
呢一年睇到有高有矮 同埋個都唔係好同

旗袍始終要有高度有身材先好睇

冇禾

消耗戰

佢哋三個身材算係咁啦
瑪利亞應該幾高

同泱差唔多

魚翔拳

好痛

一邊食芝麻湯圓 一邊睇佢哋敲芝麻

好有味道

五月天

擁抱

詮勝

笑死黃隊

綠茶嗰個難d

黑隊好順利

小嫻
完全配合

佢哋好似聽唔明

今日喺netflix重溫左不能說的秘密

綠茶嘅台語

頭先個首係咪世界末日？

無睇過

伍佰

Ella

龍捲風？

想打牌

日日打都無問題

其實幾好睇

我已經唔太記得劇情

之後話有首憲哥既歌

播

無留意

好呀

其實蘋果西打好唔好飲
未飲過下次經過誠品買罐

我覺得不錯
但如果佢會有少少酸味就更加好

真係
不過我只係想講我一開始以為周杰倫係原唱

+1

same

咩樣，行過唔太覺

終於發現

Kid:你真的太明顯了

你真的太明顯

啱啱嬿窩電視台廣告見到

而家仲有隻大蘋果蘇打
我未飲過

飲過唔錯嘅，睇你鍾唔鍾意酸酸甜甜有啲氣嘅嘢飲

猜歌王

即係大枝啲？

第二隻牌子

隊友走光圖

一陣
木曜 一日偏鄉教師

今日好充實

台灣廣告好多諧音梗

輸到

5分43秒

唔好飲

好想食

呢集好似有幾耐

蕾拉好好

一年前

兩年?

佢好似負責邰哥伙食

2019 5月2播

差唔多 19年5月

聽日係幾點赤口唐憎?

有佢真好

21:00

你還沒有死呀？

你還活著

校長

好多幹話

以後嬿窩就用呢句

123木頭人啦

見到佢地
就諗起ella套戲就上
好想睇

嬿窩還活著

係
覺得會喊

嬿窩會更好的

15

泱今年29？

91年2月19
仲有幾日30

會把妹

泱好似已經好多年冇拍過拖

典解

伙食費大

祖孫情

如果2010代頭已經係演藝圈

都會有30歲

以前冇睇佢

等緊蔡哥

蔡哥等緊佢

我都冇

佢以前啦啦隊

屋企有一樽 但未飲 如果有人好飲我聽日即刻飲

我去台灣一定會飲
不過見仁見智

好想飲50嵐
啲波霸大粒到
好幸福
咬到個胶軟晒嘅感覺

台灣朋友都喺推薦50嵐
佢地自己都鍾意飲

深夜傾美食

我會揀mix 大細都有

排斥細珠

無口感？

呀肺還好嗎
新年有冇嘢食？有冇去拜年

春水d細珠

係同埋俾sharetea嘅細珠搞到印象好差

要出動我嘅新年第一斬

跟隊斬

Sharetea問題

寧願飲清水都唔會飲佢

他們要看泱泱

老妖會唔會放上星期六個比賽開始上drive?

泱泱竟然無食

一陣放

返咗酒店

大家應該很餓

分解茶

身形都似

回來了

我都見到

人生無憾

佢笑到

要買幾多先夠呢4%

所以米話佢買左部i8

我打完先睇到

孤男寡女共處一室

與神溝通

可以開始進來囉
諗起小夫

佢哋都幾識教

少感動

啱其實佢哋兩個帶得好

唔記得係咪150集個時有個過場係好多合作過既人
班小朋友好似問佢地會唔會再返黎

後面隻狗

為家鄉奉獻

渴了

揾到小朋友做訪問都幾勁
撩到佢地講自己嘢唔易

少眼濕濕

百祥係有技巧

真的
加上佢地都好靦腆

感恩仲有一班老師係到

呢個頭都幾靚

頭先講個個原來係100集
1:30:28個到

親和力強

一日北海道入面？

今晚 嬿窩電視台：

21:00
赤口劇場：
愛的3.14159 #15

22:15
嬿窩影院：大三元

00:00
木曜家民宿 台中山城

係 下集最尾

個置頂 希望今年唔再做單身狗

生意失敗邊度有得睇高清版
睇完頭兩集低清 搞唔掂

iqiyi

比賽開始 ep8

諗到睇咩了
之前唔記得左睇返校

另一個版本mv

好好睇
好貼歌詞

走嗎？

學姐

立芳啲眼淚
如果那個時候我上了車 那現在呢？

沒有如果

攰到
終於返到屋企

清一色自摸都八番

不哭不哭

清對

爆棚

每日都要講一次好想打牌

好想打

聽晚打

等緊有場出現

今晚 嬿窩電視台：

21:00
嬿窩新年影院：大三元

22:30
愛的3.14159 #15

23:40
嬿窩新年影院：不能說的秘密

聽晚打通頂

唐僧

盧耀嘅謎之笑聲

我都好想打

有仙

她們都被長髮耽誤！剪短後更正的「7位精靈系女神」：斷髮更年輕

正皮咗未

皮已正

大家情人節快樂呀

今日係初三

I know that feel sis

情人節係咩嚟
只喺知今日初三

嗰個po係咪好快又要俾我地霸佔晒

明明你先係最穩定嗰個
仲想點

佢其實係度笑緊我地

唉明嘅

btw新年冇咗媽咪麵公仔

long d 係慘啲嘅 明㗎啦老妖

無慘啲定long d慘啲

單身狗仲要見到老妖呻慘嘅我地最慘

成日post你女朋友相上黎

你咩事

環真Justin
想講生意失敗入面既邱澤個look都好似由呆呆Justin變到律師Justin咁

葡萄

佢年紀大咗
個感覺都唔同咗
用九已經咁覺得

都係
年輕同成熟既佢好唔同

成熟

老妖就嚟block 哂我地

我地要喺被block之前dm佢

準備了

恭喜發財

幾時播唐僧

22:50

21:00
嬿窩影院：大三元

啱啱瞓醒

未驚過 block咪block

早晨啊

大鶴

乜戲都有佢

平

海芬

班長

海芬巴鈺

miss左

接檔天巡者
戀愛是科學

佢個頭跟住數拍子

班長好瘦

Janet

呢套野都幾大cast？

好多客串

小偷點會比返你

就好似捉賊嗰陣 叫佢咪走

D特技.........

史經理？

覆錯位

差勁遠
仲要我岩岩睇左我們發財了

食神

佢參加好多健身比賽

但係覺得唔好睇

頂

首歌咩事

有點尷

啱啱好 最fit

真喺無試過喺夜市玩呢d麻雀

大牛哥

感冒用斯斯

我都無

佢岩岩講性慾 幸運
熊貓首歌句

我自己覺得係無既
但每次一聽就諗起

我有得打

我聽咁多次都無聽到
佢地心邪

之後你就會好留意個句歌詞

嚟緊
2/18
嬿窩影院：親愛的房客

星期日嘅嬿窩影院改live天巡者直到最終回
本身想跟中視一齊live想見你
但係佢有版權問題
跟唔到

乃哥

天巡

啲牌邊有咁好

嚦咕嚦咕嗰套 一摸就大四喜 大三元

有熊貓就係好

假

要打去練舞室打啦

有親戚試過一開牌就叫糊
摸左兩三隻就食

差d地糊

食到就天/地糊

全部人呆晒

想開app打陣牌

見過一次都係雞糊樣

G持

我試過一次一開牌就十一隻十三么牌..
咁更係做落去
之後有人槓一筒...
Okay

Darth Vader

嘩頂
做大牌但比個3番既食左都好傷心

係
但人地知你做大牌
就會做細牌 快手食咗佢

呢啲日常出現

所以睇氣勢

但其實我好少出面打牌
同屋企人打都係跑馬仔

能不能辛曉其

我唔鍾意玩跑馬仔

我都唔鐘意

做牌先好玩

22:50
愛的3.14159 #15

試過自摸海底撈月小三元

我朋友
輸到我仆街

我都鐘意做牌

終於合體

完全睇運

想加入一齊打牌
唔見04嘅

i am ready

永遠都係人地ig先見到佢地合體

咁好運由佢啦

又唔上得
自摸又可以抽馬？
唔記得係咪咁叫

聽晚你得唔得閒睇？

類似大上大落好處係快

唔得

咁我聽日唔播

係
真係靠運

有時槓仲好過食糊

唔識打牌
新年好冇feel

學！ 好快上手

選支票

要佢咪即係要咗支票

謝盧耀

Both

真係

嘩小幸運加柯達

過場片好閃

真係羨慕死人

佢地真係最幸福的一對

盲都唔緊要

我宣布，屌熊貓老母大隊全面進場

最後有版權

若昀

哇我屌要條女幫你跪人

播多十次都得

日日播

哇我屌個唐僧喺度思考人生？條女出面搏殺梗

佢地係到出現分歧
無限無諗過要道歉

但亦都要尊重家人嘅選擇

冇咗個醫生牌睇佢救碌撚仲喺度同熊貓講咁多廢話

佢就係唔會諗呢樣
好似唔care咁

一啲都唔成熟

同埋佢乜都孭晒d責任上身

心都碎

哇屌好慘呀

睇完唐僧再播多次

一過場就播

我正式宣布，屌熊貓老母大隊更名為屌唐僧老母死契弟仆街食屎狗

呢兩集應該會係咁屌

吊高佢媽個嗨

玫心好似仲靚咗

望下條撚屌唐僧烚吓烚吓
幾時死呀屌你老母

熊貓有啲包包地

個啊婆唔係好憎佢咩
幾時和好左

因為佢個仔咁對佢...
但猴子就默默對佢好好

個婆婆都有人性過唐僧

圓圓都成長好多

辜負咗唐僧 唐僧負咗若昀

豆奶火鍋來了

要一個負一個先成長

所以抵屌

猴子成成個呢個sticker咁

笑撚死
雖然唔係睇緊

啱 兩集未追
比禾自己追左先

猴子

竟然播不能說的密密

典解
屌唐僧大軍唔齊人

馬嬲一睇就穿睇下隻死唐僧點hurt若昀

當局者迷

頭先大三元係咪有佢

若昀要成為佢地兩個愛情下嘅犧牲品...
就係因為佢兩個係到逃避

個總經理定唔知咩

其實感情最怕的就是拖著

我仲諗好熟面口

越演到重場戲越哭不出了
是否還值得

屌晒佢哋屌完爸爸屌媽媽

是因為愛你我才選擇表演 這種成全

打鐵要趁熱

如果當時圓圓真喺跟咗佢媽去台北
之後又會變成點

240O先播 秘密得唔得?
番緊去

可以 3.14未播完

你信唔信禾未睇過?

好想tag 小朋友

個時已經會失憶？
所以突然唔記得左佢？

咁就無無限

圓圓

我都未

@小朋友

沒關係 一齊睇多次

Lets go

但好似冇解釋點拋低佢

因為佢媽失智
去到車站之後 唔記得圓圓
封信係一早寫定

吓原來係咁

咁早失智

今年仲有植劇場2嚟了
嗰陣植劇場1橫掃金鐘嘅情況
會唔會再發生

圓圓嘅選擇

若昀我屌你老母唐僧

個戲名叫植劇場？

哈囉

唔係
植劇場喺個系列

珍珍

咁就離婚

即係有一堆劇？

對呀

開po仙

台劇大爆發

麒麒就快變軍師

感恩

好耐無見

終於要

真的
出年金鐘大亂鬥

滷肉飯

熊貓超進化

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(126) 及 柯佳嬿窩

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個唔係畀若昀咩

Toem

又豆奶

若昀想逼無限同佢求婚

業配咗全套劇

不過有好對手
都係一件好事
我一定相信佳嬿同埋三鳳

熊貓呢句如果單身一定flirt佢

唐僧仲有兩集播完
之後嘅嬿窩

超級緊張

屌你咩唐僧你哋一齊過仲問呢啲問題

日日火化

無限個樣

呃唔到人屌呢條友真係好賤又食又拎

若昀真係好愛無限

好尷尬

我屌咩你個撚樣

要條女講埋出口 仲咁唔情願好撚委屈你咩係就咪撚拖住人啦仆街仔

呢條友真係賤男嚟佢有冇ig fb我立刻去屌佢老母先

好想知佢有冇鐘意若昀

小樂？

可以講係無

要等到後晚

好感囉最多咪

佢地真係好襯好靚

開佢年

真的
去埋京都影

可能自己睇
如果17大結局join唔到

好的

情人節睇佢地都夠

@張家漢

不過我本身諗住16號播晒兩集

咁可以

1001